\chapter{Alfaro González José Rubén
}

Hola, mi nombre es Rubén Alfaro y estoy en 1er semestre de Ciencias de la Computación.

Actualmente tengo 17 años y vivó en la Ciudad de México, donde también nací

Decidí estudiar CdC ya que desde pequeño me hn gustado las matemáticas y en general es lo que mejor se me da. También me gusta mucho tratar de entender las cosas de mi entorno y eso llevo a que surgiera un gusto por los algoritmos y la programación.

En mi tiempo libre suelo jugar videojuegos y hacer deporte, aunque no practico solamente uno y siempre intento nuevos deportes (Actualemente box y hace 3 meses natación, etc...).

Yo tengo dos perros llamados "Lea" y "Theometl". Lea es rescadatada por lo que no sabemos muy bien que raza sea, pero es muy juguetona y siempre esta mordiendo algo. Por otro lado, Teo es mucho más calmado y su raza es "Beagle", por lo que es del mismo tamaño que Lea. Ambos tienen menos de 2 años por lo que es muy complicado cuidarlos ya que siempre son muy revoltosos

Tambien me gusta mucho programar y aunque no se mucho siempre estoy dispuesto a entender y aprender.
